[又死3隻]黑省漢與妻鬧翻 連環擊殺岳父岳母及大姨

疑兇（左圖）先後擊殺岳父（右圖上）及岳母（右圖下）等人。

黑龍江哈爾濱巴彥縣發生連環命案，一對七旬父婦及大女兒先後遇害。警方調查後，確認兇手為同一個人，而且還是老父婦幼女丈夫，兇手隨後已自行投案。有親屬指兇手最近和妻子有矛盾，但為甚麼要對岳父岳母和大姨下手，仍有待查明。

據報道，在巴彥縣豐樂鄉康莊村的案發現場，警方發現一名老婦趴在廚房裏，另一名老翁臉部朝上躺在房內，兩人臉部有大量血漬，均已遇難。附近村民指被害的是兩夫妻，今年都70歲左右，疑兇則是二人的女婿，當地人叫他李三。

鄰居表示，事發前李三的岳母在鄰居家打牌，當時李三特到從鄰居家，把岳母叫回家，結果剛進家門，就被李三用木工錘打死。作案後疑兇又到附近的春生村殺害大姨，當時剛好大姨家的孩子外出打工，丈夫也出去耕作，才幸免於難。

疑兇殺人後先回到自己家，最後決定投案。據李三的親屬表示，最近一段時間，李三和妻子出現矛盾。行兇動機還有待警方調查。